亨特拜登hard drive有1000多不雅照片，接下來5天大家可看到

The stuff we are in possession of contains 1000+ photos that are from highly, highly inappropriate to illegal...Everything that the American people are going to look at over the next 5 days, China has been looking at for a LONG time.

留名睇走數

想睇

奇拿

十一哥惡夢

兒登仔係唔需要睇到證據

有咩擺出黎一齊睇丫嘛
自私食唔啱架

去整電腦流出咗

大家都係朋友

痛快

U16 你有？

陳生，乜又係你呀

又咁講, 而家係JOE仔同你選, 你POST佢個仔D不雅照好似有D....

除非有JOE仔撚幼幼照又唔同講法

等分享

cp喎大佬

childporn with Biden ?

有其父必有其子

拉登單野找數未？

華文傳媒用「不雅照片」
（似乎冇咁嚴重bor ）

要爆就day1爆岀黎，預左走數就推都唔洗推

Hunter Biden 唔係 Biden

咁理智千其唔好上兒登

Twitter = fake news

推

牙joe真係好撚鐘意索頭 就好似連登仔鐘意奶臭腳臭閪咁

推呀

係囉依家夠唔係Ivanka選啦, 點解啲左膠/fake news又成日攞佢啲China business嚟講嘅

鬼佬郭文貴

Hdd呢單野上年已經講緊，問題係冇證據隻hdd係hunter biden所有.....

係佢既夢幻國度

一定走數。。先幾日 trump 先話有份文件要爆，宜家又冇左。。12 號制裁銀行又冇咗

郭文貴2.0

幼幼？ 朋友，開心share!

上次選都有人post梅拉尼亞裸照

閆博士

Bin la Hunter

共和黨點拎到

屌你老味，Trump冚家俾傳媒冇嘢搵嘢嚟寫足幾年嗰陣唔見你咁講

曉明：交俾我處理

hunter 拜登
而且唔係CP

連登仔咁撚易射精
痴撚線, 美國如果咁多連登仔嘅話一早滅撚咗國500次啦屌你老母

痴呆Joe：
我個仔唔係Hunter Biden
我冇見過烏克蘭佬

美國郭文貴

National security threat

燈爺爺訓係度都贏

（SL人..

我都有幾tb咸片啦

唔係牙joe

美國陳冠希

Cp相？

twiiter好快會block晒

真
乜都無哂影

under12啦

美國隊長呢

中共已先連登仔觀賞

Rudy Giuliani claims China has ALREADY seen Hunter Biden's 'illegal' photos and that the FBI is covering up for Joe - and that he has known about suspicious emails for two years

又玩鳩佢點解 我都想Biden 贏

真唔真?

今次睇怕真堅料

有佢個仔一路high野
一路扑野片

同大陸貪污利益網見光
點洗錢都爆晒

佢咪話接下來五日囉
到時冇料到你先慢慢鬧啦

仲以為係拜登

拜登個仔收埋一千張閃卡有幾閒？

邊個花花公子無閃卡？連登毒撚理解唔到架啦

問題係anyone but trump

追擊侵侵成家4年
輪到拜登家人有醜聞
就變咗「又唔係佢家人選，佢家人做咩關佢咩事」
好想嘔啊

郭文貴夠話有冰冰片啦，唔post出黎有叉用咩

中國用黎威脅？ 真唔真？

燈燈全家啲喜好差唔多

deep fake

咁快撲出黎吠

黑天鵝

佢哋撐trump㗎,連登仔為人好小氣㗎

大選前係咁爆大鑊正常

左膠不嬲都係雙重標準又賤格

過幾日就有證據

登敗囝 ( 希希 )

想要

PHOTO or MUM?

留名等閃卡~

搞珧我噴左啲可樂

兒童色情 應該唔會有流出

想睇China Joe食開咩細路？

單野 係有用

最簡單 你連個仔都教唔好
又吸毒又玩女（可能16下）

你點管國家

呢樣侵d仔女 做得好好多

Day 1, nothing

連侵侵都做不孝子

我甚至信之後拜登會堅持係移花接木

冇乜人理
美國人已經厭倦左侵侵的dirty work
越做只會令美國人越反感

Push.

你有參與未成年賣淫?

跟本應該係偷或賣電腦返來

？

邊度有得睇

有得睇未

冰毒之子

到底有得睇未

真正瞓喺度都贏

呢招先絕，咸野永遠都係網上流傳最快既訊息

除左網絡孤島連登

雖然照片唔關biden事，但增加同一來源嘅電郵可信性，而電郵同biden有直接關係，證明佢講大話

閃卡

lm

警方網絡安全及科技罪案調查科採取突擊行動 全港多處拘6男搜出20GB超過600段兒童色情影片！

郭文貴:大你5GB范冰冰

將一真一假混埋一齊

唔會變左兩件真事

除非hunter係張相到屌緊個烏克蘭同會做deal個人姐

兩件無直接聯繫嘅事 唔會變真

假設有一個黑客偷咗一個名人嘅手機私人相。 如果佢喺同一次hack偷埋手機嘅 D email 一啲都唔出奇（雖然唔係絕對）

嚟緊呢幾日你睇下hunter有冇出嚟澄清就知。 而家講緊佢畀人誣捏，收中國3000萬美金，烏克蘭每個月五萬蚊美金，重影響國家安全同證實佢阿爸講大話。 如果佢係清白嘅 佢又唔出嚟澄清我死都唔信

photo? 乜嘢年代

連登荒島

dirty work 之餘仲只識打中國
世界敵人得你中國咩屌

仲有一日 圖呢

推 [突發] 環保少女Greta Thunberg 聲援 拯救十二港人！ - 分享自 LIHKG 討論區

推 黃之鋒：泰國網民無法聯署，由奶茶聯盟接手聯署 - 分享自 LIHKG 討論區

我要閃卡

傾計冇圖冇計傾
調轉讀丫

5天未

同香港有時差
咁即係5日未？

個比例好似過細

范冰冰呢？

已經7日，都仲未有圖

trump campaign go go go

淚灑華爾街

FBI班撚屌自己收埋唔益人

圖呢

FBI自己都睇咗啦，開心share呀都唔得

唔好打格仔！
打左格仔唔夠阻嚇性！

淨係有相有片俾共共拎嚟blackmail
已經係嚴重嘅國家安全問題啦！阿醒目

左下角嗰張隔住個mon都覺得個女仔想縮開

明明想要9.5 吋大JJ
點知俾條廢老摸

有相睇未？

呢個post 聚集哂班on9冇腦係到

有相了

咁似爆料個條友嘅

推 明年全香港一定會有失業潮 政府 將打輿論戰 滅黃營 - 分享自 LIHKG 討論區

照片已開始發送。大家慎入。要18歲以上！

係Parler App

@lude

有未

Parler App , @Lude

that are from highly, highly inappropriate to illegal?

點樣illegal 法？

fake ??

咁不如在下都拍一輯

如果係成年女人，又你情我願下，的確無問題。

我想睇Joe Biden收賄賣美的罪證，想睇新聞訪問何志平，問佢同Bidens Family有乜關係，多過係醎片！

蒼天之 Share

咁十一哥要去選特首先